香港譯名又失多一道防線

宜家啲細路仲有幾多知咩係柯柏文
仆街啦老麥

呢幾隻乜尻黎

威振天

屌你老味笑撚死我，d譯名弱撚智到

好似春藥名

根本就係

剩係識威而鋼

隻風刃係咪新角色

威而鋼

屌你老味 麥加登比人改左個咁柒嘅名

金拱門